幾年前，個個都話射落海

講完！

有興趣可以起我底睇番2018年3月Post
你就知當年分化機器有幾成功

[url]唔敢講焦土派唔啱, 但漁人得利真係好?

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

鄭泳舜: 感謝(建制及焦土)支持

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

11月23日 9am

11月23日 6pm

11月23日 7pm

每小時留言量

詳情幫推這個

16年之後政治氣氛沉咗兩年幾
俾5毛帶風好正常

可見係一個cycle
今時今日又高漲

先破後立

當年希望攬炒，今日的確見到成個制度崩潰立法會已經冇撚用，香港亦都冇險可守。最主要目的係全民覺醒

去到今日會覺醒既人已經醒晒，出黎投民主派係重新建立制度的其中一步

諗住攬炒焦土，咪食返惡果。建制座大，政府立法暢通無阻。要手足以死和自由先可以換取撤回惡法

咪就係
佢覺得依家全面執政先敢咁惡
又DQ又一地兩檢又國歌法又送中
如果無今次激烈抗爭送中一早過左
民主派議會影響力愈大政府愈唔敢惡

而家反而係熱狗繼續屌人投飯民。。。

自己選區就叫人「藍黃是政見 投票投黃色」。。。

當大家仲好有原則咁話個game唔公平
冇用
有大bug
唔投依個唔投嗰個

甚至投保皇

相信保皇同中共已開定香檳
統一戰線大成功

用反間計離間計

不戰而勝

全世界傳媒，議員開哂口話今次係變相公投
世界各國傳媒喺香港 議員嚟觀察

但香港人畢竟多政治白痴
喺受薪三毛 分化撚橫行嘅鋪天蓋地宣傳下
唔團結 好有原則 好冇策略
對住個狡猾同最叻玩政治，最叻分化嘅政權
條路自己揀
仆街唔好喊

唉 我只係覺得好可惜

如果輸咗
萬劫不復

一定投反建制
得建制同熱狗對決 就為大局投lesser evil 熱狗

大家聽日早啲去投票
全家總動員
Call齊親友

香港人退步左

投票踢走保皇黨 就係咁簡單

真。人血饅頭

有五毛負皮

如果泛民仲係幾年前咁
我都會射落海